聲稱自己係耶撚 但搞大過人地個肚 好中意同人仆野

佢好撚假 我個fd個肚就係俾佢搞撚大左
好不負責任 我真係忍唔住見到佢而家仲要做 Youtuber講經 我先出聲 講到自己有幾撚虔誠

但佢竟然帶自己條女一齊沖涼 仆野又唔帶套 又想做爸爸？ 做個不負責任嘅男人

乜事發經過都無
對話圖都無張
你話佢搞大林鄭個肚都得啦

無人識呀

不如搵返你地識既人同佢間教會搞啦
放上連登把撚咩

條友成個劣版之鋒咁撚樣都可以呃到你朋友，有無諗過網絡公審依招，會無人可憐佢？

同聽到更多難聽說話呢

如果你有更加多資料，同埋證據，就擺上黎啦。
大家都要斷定左唔係借刀，先會幫你推

口講真係冇憑

私怨放時事台阻住行動post

你個fd又肯畀人中出

冇 係我睇唔過佢咁撚賤格姐 假到上youtuber 講經

係咪人地溝左你條女呀

你個fd唔帶眼識人怪人？大把耶撚屌女啦

見佢基督徒唔使提醒佢唔好扑野？你個fd又肯俾佢屌？

幾百個subscribers 既youtuber

佢夾硬嚟

屌 更係唔係

咩叫仆嘢

講真，我中學見唔少耶撚，我都好同情你個friend，但係你都要畀到啲證據先可以幫你推( 好似喇沙仔咁有片就更好)。 更何況呢條友個樣認真一般， 咁都可以中出到你個friend我都冇乜嘢好講

當然身邊大把耶撚屌女
咁多唔多耶撚屌完人之後就話自己係好撚虔誠嘅耶撚 仲教人講經?

Sor 9 打錯字 扑野***

無人想知，你post左佢咪更紅多謝你tim

唔扑野點會有基督徒？

咁樣強姦有機會吿得入

曲線pr

冇證據，拉

可以報狗了

耶撚點會戴套？

佢好撚自戀 睇佢啲片都覺得好撚嘔心

搵佢教會有咩用

有冇圖
扑野圖

拉

上連登都冇用，搵佢教會好過啦

通常呢啲post都係咁
想我嬲？

拉住先切勿跟車太貼

唔撚識
無興趣
耶撚就是假

大佬你冇證據都俾張閃卡啦
乜都冇鬼有人理你咩

證據呢？

咁樣9up都有人信？

垃圾

俊? 邊撚度俊? 俾我睇過！邊撚度俊?

神既考驗姐

得罪講句就算係真，條友咁嘅容貌，你個fd都唔慌係咩好嘢

原來咁既樣就可以呃到女中出
仲信咩撚耶穌

唔跟車太貼住

咩證據都無就摺埋啦垃圾

私怨野又放上黎公審
呢d野日鳩日發生幾單啦

自己比佢唔帶套屌
怪邊個？

自己傻鳩就抵死啦

好似人地迫你咁

我都想有

刀味濃

不負責既男人？咁女方自己又唔洗負責？

呵欠呵欠無證無據就躝開啦

冇證冇據我琴晚搞大咗你老母都仲得

點解當時唔告強姦？依加咪自己負責囉

美國個個基督徒都咁㗎啦

真耶撚

之鋒：

關我撚事...

咁嘅證據薄弱咗啲喎，有冇更加完整嘅對話？

劣版之鋒

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

食姊妹

lm

“中”意

推

資料太少WO，懷孕記錄呢?出世紙?不幸唔俾出世既醫生紙?情侶相

之前太多借刀 乜證據都冇 真係怕炒車

香港就係國際罪犯中心
International Criminals Centre (Hong Kong, Chi-na)

犯法就係犯法，除非你老豆係警察

犯法就係犯法，除非你係藍屍廢老

犯法就係犯法，除非你係支持警察

犯法就係犯法，除非你係元朗黑社會

的士司機鄭國泉危駕案：裁判官將批準鄭若驊撤控

你得一兩句 幫你唔落喎

四個大字 關我撚事

有圖我地再討論

柒婆話天堂留咗位畀佢

一早知道有條仔有女
但係條女都同佢扑嘢
仲要同意中出（唔係就變咗強姦）
過程入面男女都有份爽

點解條女係受害者？
難聽啲講佢哋只係一夜情咋喎
負咩責？

gphone: 關我what事?

咁你開post黎把撚咩 哥基狗
無圖我話你幫過佢含撚到得啦

所以男女點樣平等， 唔係強姦，中出大肚女方有咩資格屌男方？輕度弱智定小學未畢業？

社福界好多勁諷刺，中學/大學恰人嘅mk做社工

已封鎖會員 反黑小王子

關人撚事咩
戇鳩私怨post

告佢強姦啦

留返同老母講啦 無人想知啊

首先，你要比少少証據，起碼一d wtsapp 對話紀錄。否則無人幫到你。

利申，基督徒，好憎離地耶l

芝士牛鋒

個TOPIC屌緊耶撚WO而唔係屌緊男人WO，當然如果女方都係耶撚，就應該一併咁屌。

利申:等緊多D證據

佢依啲咁既樣都食到女
各位巴打都可以射滿滿了

利申： 中同、佢六年都比人笑傻西

屌你老母咁你就報狗啦 放上嚟呢度托咩

又要公審人 但又少少有力嘅證據都拎唔到出嚟 超聲波 醫生紙 情侶相 乜柒都冇 你開po托呀 我係班狗都唔撚理你啦

比人中出嘅係你身邊嘅人呀 同我無關架 自己朋友比人中出你都淨係開po做怨婦 狗都唔識報 指意一班連你個fd叫乜名都唔知嘅人去幫你

有個咁仆街嘅男友同咁垃圾嘅friend 你朋友真係慘

其實扑野就你情我願既。。。
塊西唔淫唔漏晒水點插啊

係咪真係夾硬嚟先
定好似Ricko嗰單咁
半推半就，氣氛浪漫就扑咗？

如果係強姦嘅話
仲點會三個人一齊沖涼？

可能係普通mk仔家事糾紛

咁柒都有女 btw 話人之前俾啲証據，怕公審錯好人

夾硬嚟嘅話邊會三個人一齊沖涼？

呢啲post好心開去感情台啦

原來講下就係
我收到風樓主搞大咗屋企個賓妹個肚，之後叫人即刻返菲律賓落仔喎

私人因怨收收皮先

仆野就梗係唔戴套啦
戴套不如打丁

咁嘅樣都有女同佢扑野
唔通係住私樓嘅有錢仔？定係好高大米八米九啲fd?

好重口味 想像下已經想嘔

冇圖學人開post

上帝嘅考驗嚟

你個fd覺得人耶撚就野都唔好扑啦 俾人中出有咗BB先怪人

用個閪諗野 輸打贏要

啲對話點睇都唔似強姦喎

似中出即飛姐

咁又要擺上連登

咁好忙wo

你個fd係咪都係耶撚？
如果係都俾人中出咁一齊落地獄 不用分得那麼細

耶穌：你唔做雞 個世界點運轉？每個人都有自己嘅崗位 請問你好好跟隨世界法則玩

個咁既柒頭皮溝到你個FD仲要大埋肚
返去同耶蘇講啦
呢到無人想知

佢當時同意既係用套做愛
如果喺無安全套既情況下就唔同意做愛
另一方夾硬嚟 咁就唔係合意性交
如果喺歐美會告得入
歐美對於consent標準都好嚴
中途唔想做叫停 另一方唔肯停係強姦
無口頭表達同意都有機會係強姦

香港既話如果被告有「高尚情操」基本上都好難告得入

係強姦就死係佢面前 睇佢會唔會仲屌

根本條女自願俾 分左手又唔憤氣

報狗啦講咁多
扑野呢D你情我願，成日講到男方夾硬咁但又唔報警，0阻嚇性

呢條友痴撚線㗎
記得小學有個同學同我講
成日俾佢口頭性騷擾
仲試過俾佢墊去牆角話要揸佢波

雖然係講下但係好大心理陰影囉

你老味佢qoute斷福音係做乜撚嘢?

btw而家重點係佢有冇夾硬嚟 係咪強姦 有嘅話一定幫你 但中出即飛呢啲自己解決 最多叫人小心佢

咁撚樣衰都俾人屌 自己反省下啦屌你老母

Wow 屌 小學已經咁

唔該將呢啲野去返基督教啲圈子講啦

放上連登做乜？

中出即飛都唔係
一夜情咋
條仔有女架

我個fd send俾我的

偽君子⋯⋯⋯

借刀？

但393subscriber 都話自己youtuber

叫條仔收皮啦，忙就大晒？
嗰陣真係咁忙就分手啦
無謂拖人

已凖備揾佢教會

宜家啲囡鍾意埋啲智障樣 冇計
牛唔飲水唔行得後樓梯

GEM

直接block

玩咁大 拖埋聖經金句出嚟

私怨撚將連登當facebook用都唔係第一日嘅事

基督徒打丁落～地～獄～！

你個fd係咪就係你

講真冇證冇據就唔好出po話佢搞大過人哋個肚啦 又好中意同人仆野 又夾硬黎咁一啲公信力都冇學咩人開po公審人

最尾張相話個女仔都係基督徒，愛主。如果真係咁愛主，會唔會係無深思熟慮過就攞幾張相幾個WhatsApp record出黎公審人，令自己失見證。到底你個friend心入面有冇做好見證既心

比耶撚屌番轉頭

好中意同人仆野有咩問題?

on9樓主

一係告老強
一係兩個都係仆街耶撚…直到永遠 阿門

係基督徒

佢唔講一套做一套咪冇問題
又信教又破戒 男女平等關乜事

搵唔到老強證據 就算報狗都班狗廢事理啦事後先黎me too
除咗私怨同唔成熟 我諗唔到有咩其他理由去公審一個人

關我撚事咩
嘜9都放上連登，公司事又放上連登，私人事又放上連登。咁撚鐘意問人你唔好登埋報，再去彌敦道係到開返個露天講我
扑野你情我願，又無人逼佢，想扑咪扑囉
成班小學雞

最on9都係條仔自己做錯都可以屌條女 唔係你應對得唔好 我點會做錯
cls係咪耶撚就可以大條道理 企道德高地 為自己開脫
咁多位絲打要小心呢啲賤男
佢地會令你懷疑自己 係做得唔夠好
佢地有好多歪理令你 冇自尊 否定自己 覺得聽佢個套先啱
根本佢地講嘅都係bullshit

on9，推卸責任簡直同林奠條仆街有得揮

愛是恆久忍耐

pish

又唔戴套，大咗肚怪邊個

樓主講到好似係對方強姦咁
條女自己冇enjoy咁

俊？邊撚度俊呀？

青衣ive

樓主咪條女個best fd囉，依啲女真係好煩，係都要插手人地嘅野，以為好撚有義氣 好幫到手。

實情，你咁樣all in chur條仔，條仔一撚定唔會負責，搞到女又無咗條仔，bb又無爸爸。

依啲女諗野真係好撚單一，好撚7

有咩留番同神講，天堂留咗位

點解一定乜柒嘢最尾都一定係女錯？
父權兒登仔？

你諗嘢都好撚單一。好撚柒
不過算。兒登係咁。成班毒男以為自己係先知
其實係白痴 連女人手都未摸過嘅鍵盤癡

佢講緊樓主唔係當事人wo
女權撚就收皮啦dllm

建議連仔整個私怨台

閱讀理解有問題？
幾時講過條女有問題 講唔啱就歸類晒全部人做父權

好撚憎你依啲on9仔，理解能力有問題都唔緊要，口口聲兒登，你未又係有ac 50步到

拉埋政治？

好中意同人扑野唔係罪

搞大人個肚 就要負責任
俾人搞大個肚都有責任

咁點解之後先攞返出黎講
當初係落左佢定點處理
講d唔講d

耶撚都係虛偽居多

兩邊都有問題
打和 super

女方：我被動架 我都冇郁 我淨係打開左腳

雖然條友仆街
但條友咁樣衰同個格咁衰
你個fd點解會落搭

你點知的

老實講

關我撚事?

咁都食得落痴撚線

事件性質屬一宗好普通既勞資糾紛
但男方係耶撚 咁要share 俾佢教會既人了
我地外人都係wfc

看完對話圖，條仔正宗仆街mk仔。但仲要扮聖人，傻的嗎？
btw你fd真係大肚？

黃維俊

個緊幫事主出post個"fd"喎

有冇多啲事情經過

對話有講搞大肚咩

俾啲有力證據黎睇睇先，無嘅話阿蛇都唔受理

你戇鳩,人地信耶穌同搞大人地個肚有咩抵觸?

tldr